女人做特首根本就違反中國傳統三綱五常，老衲呼籲所有中國人聲討林鄭

老冇認同

母雞司晨

屌你食屎啦 强烈要求鄭家唇嫁俾me然後做特手